美國財政部：不得直接或間接與「制裁11人」主管的部門進行交易

【Now新聞台】美國財政部上月因應香港實施港區國安法，宣布制裁包括行政長官林鄭月娥等11名中港官員後，財政部再公布制裁令細節。

美國財政部的文件指出，美國人不可以跟受制裁人士掌管的部門進行交易。文件又指禁止美國人買賣該11名中港官員的財產或其財產中的權益，被制裁官員直接或間接擁有五成或以上權益的實體，亦在制裁之列，但同時說明在中港官員受制裁下，只要制裁對象沒有直接或間接參與，美國人可繼續與香港特區政府往來。

財政部又提醒說，在沒有授權或豁免下，美國人應謹慎對待，不得直接或間接與受制裁人士主管的港府部門進行交易，例如跟受制裁人士簽訂合同、談判或與代表受被裁人士，進行直接或間接交易。

被美國制裁的十一人，當中港府官員包括行政長官林鄭月娥、律政司司長鄭若驊、特首辦主任兼國安委秘書長陳國基、保安局局長李家超、政制及內地事務局局長曾國衞、警務處處長鄧炳強、前警務處處長盧偉聰，內地官員包括香港中聯辦主任兼國家安全事務顧問駱惠寧、駐港維護國家安全公署署長鄭雁雄、港澳辦主任夏寶龍及港澳辦副主任張曉明。

又輸了

柒婆所有國際事務會都被架空

我又想問林鄭月娥主管咩部門？ 特首辦？

仆街啦 輸啦輸啦

佢簽名既都唔得

係咪連買張機票去外國都唔得？

直接或間接
邱騰華個部門

頂到拜登上台就得
鄭月娥要頂住

係咪理論上冇得出國？

恐怖份子政府

有黨航 驚閪

好明顯避開無制截落金融同成個港共政府. 美國跟本淆底廢物, 無料到.

除左奶共國家, 應該無國家歡迎佢地去.

大學校監算唔算

呢幾年香港8大畢業生張畢業證書好似係777個大簽名.

估唔到華為係香港開公司同伊朗做生意搞到依家香港要變伊朗啦

真係要美國先知

習賤畜又輸 好嬲啊屌

點解我見到呢句會諗起我啲美股嘅

“只要制裁對象沒有直接或間接參與，美國人可繼續與香港特區政府往來。”

特區政府有咩事務係同特首冇直接或間接關係？？？

保留灰色地帶 方便美國做嘢

應該係成個特區政府啦

香港政府正式同伊拉克同級

警務處同所有紀律部隊都無得買美國貨

即係「你自己諗啦」

去中國都算出國既

以色列 歐洲 南美等咗好耐

警署？

總之就係美國 I am the law
你夠膽就做

海關比你入境先得架

公務出訪前一定會傾名單有佢就唔會過，
私事出國應該會原機返

一國之下唔算

陷家剷

有基本法，驚閪啊

世界宇宙都係中國嘅 驚閪

咁即係所有香港既大學證書都至少唔受美國承認?

咁可唔可以解釋為林鄭政府所有同美國既來住都被禁止？

咁要求間公司無美國人揸莊

點解會咁 又輸

輸到仆街啦

好灰

即係制裁成個香港政府

以後可以去伊朗

你有你制裁, 香港人繼續被虐待

又輸

PR公司呢?

佢哋會話係佢哋選擇唔用美國貨
政府發言人:而家係我飛你啊

畢業證書會認 只係話唔可以同柒婆交易

不過香港既大學同美國交易唔知點 因為柒婆係校監

有外交豁免權

係喎

咁政府既電腦點

我想問警署係咪無得用windows
要轉哂紅旗？

今朝唔知邊個港聞話部門交易ok既?

唔會
你公務出訪一定同對方講清楚安排先可以去

「制裁11人」主管的部門進行交易3萬犬加全體公墓員

間恐怖組織PR公司呢

咁政府用唔用到Microsoft Office??

港交所點算

唔可以同淋奠直接或間接掌管嘅部門交易，咪即係成個港共政府

港交所呢
政府係
最大股東
可以
委任董事

其實仲有好多國家例如土庫曼，白羅斯等等都可以去。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

我諗真係由得美國點演繹都得。咁冇理由食環買個垃圾桶都唔俾掛。

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

又送頭

私人飛機可以嗎？

哎屌，仲交左稅比班支那狗添
大鑊了

似乎佢地退休辭職去私人公司打工都受影響

十幾萬公路員無銀行出糧了

好想去美國呀

真 開哂聲 出哂文件
制裁一地之首 都可以叫冇料到
係咪第一步就要搵導彈瞄住班仆街先叫有料

反抗冇用 出口術冇用 走資冇用 移民冇用 警察冇用

想告就告 唔想告就保留追究權利

剩係得美國唔同得佢做生意渣咩？

主管特區政府，即係所有美國公司唔可以同香港政府簽訂任何嘢

PK檔遮仔會點算？

私人飛機間公司同機師都唔可以同美國有牽連
中國製你夠唔夠膽坐？

行政會？包嘅咁嗰十幾隻咪又...

幾時出第二張名單呀
好頂癮呀

製到先啦！ 到佢百病纏身，百年歸老都有得坐
利伸：製到都唔坐，中国會爆炸的

警務處唔可以同鄧炳強先生合作

屌
成個港共政府玩撚完

仲有冇同美國有貿易往來

成個港共政府

中國有咩對策？係咪要輸喇...?

但同時說明在中港官員受制裁下，只要制裁對象沒有直接或間接參與，美國人可繼續與香港特區政府往來。

即係點，可以交心但唔比講金？

中國製飛機都有好多美國部件
例如：引擎、導航系統
除非拆晒啲美國部件

點樣查到有冇人協助被制裁既11人 包括銀行

咁就月娥變嫦娥

美國會知

係咪唔可以用windows

犯我中華者，雖遠必殊

擺到明而家叫中共換走哂11個人
如果唔係攬炒

唔得

昆崙銀行 發達了

即係斷交？

即係美國公司/同美國有業務既公司唔可以賣武器裝備俾班狗

可唔可以咁睇，大波驊同Dept of Joke唔可以用Microsoft, IOS 或Android?

放負撚 無用撚 去曬邊
縮返曬入去老母個閪到?

EU 已經Ban咗

實捉到你

香港有中介公司專做中間人轉賣俾黑警
好似聰聰所講嘅以色列爆手機程式
你以為以色列唔賣俾黑警嗎？
黑警搵中介買license 咪得囉
你以為黑警買唔到子彈嗎？
黑警搵中介經新加坡轉口香港咪得囉
你有睇Ironman 都見啦
恐怖分子都係用stark industrial 嘅武器咋嘛

即係成個政府制裁

無力感好重
究竟點先贏到美帝

我真係好撚鍾意中國

有冇人知綠卡點申請？

佢可以遊水去其他國家嘛。

唔update 應該冇問題。

市民：勿再糾纏在制裁上 應該向前看

鄭月娥係成個港共政府所有部門既主管哦

希望美國遲下唔好加制裁埋 范鴻玲 同 高拔升

安樂先賣左個美國公司比美國人喎我有無記錯

好難唔update 喎，有時強迫update

慢慢嚟 畀啲時間政府做嘢

公務係雙方com好晒先嘅
最簡單人地都要安排封路

要鬥哭了

用乜嘢window!
就係冇祖國強大嘅唔記得鴻蒙定係麒麟

咁係咪仲有党铁

當 777 唔再領導 sar gov 時

政府仲可唔可以用microsoft office或window?

香港政府囉

如果係真就

子彈而家就上左鏜, 射唔射既權利係美國佬度

咁講法 港共同所有美國既交易係咪可以收晒皮？

林鄭既部門即係行會？
唔怪得廿蚊張奶野

777主理香港，咁係唔係美國唔可以同香港做生意？

How about 親愛的姐姐

姐姐唔出聲唔代表無受影響既

美帝制裁從來都係好撚惡
林奠個傻閪真係以為基本法腐乳係大撚晒?

道理上講唔通喎 成個港共都係under鄭月娥 所有野都同佢有關

啫係

你試下同佢做生意囉
一陣我捉到十一人有份你就含撚

subscription plan

美國財政部收左美帝錢，美帝亡我之心不死

之前個牛屎村官駱慧0唔係好撚串架咩

未符理想，若整部無人斬首機在香港上空飛下重好

就係要咁 架空斷絕美國一切關係

性交易？

linux呢？

如果係真既 等睇成個政府冇得用windows

金山office, 中國microsoft——金山出品

香港政府，全部唔掂得

PK 鄧下面既人點算？

點算，中央好似啞咗唔敢出聲

中國航空可以

主要係政府總部

政府下轄各部門由部門首長主管，但都係由特首任命

無，只係想撚9你

最好買枝水都唔俾

Push

林志偉揸莊
唔怕

無得exchange定係大學校監唔可以計落777管核部門？

最近咪講緊要抄自煮研發咩蒙咩代替linux
信黨信祖国

巴打你啱
應該咁問先啱

張車頭相可以變黑白

柒婆又可以一笑置之

係贏啊
又近大灣區一步

港區國安法只影響一少撮人既美國玩法

幾時開返個嗤之以鼻記者會

8大計唔計

777(應該話J屌明，夏草包)唔係掌控特衰政府咩? 仲點同特衰來往?

成個政府癱瘓晒

財政預算案入面啲野係咪要經柒婆簽名？

冇制裁肥宗，留返港共條狗命

軍機可以

整個行會

聰聰

即係政府唔用得windows?

究竟幾時有第二批制裁名單

放佢去啦 唔洗封路 等啲海外巴絲去迎接佢
詳見大波驊英國之行

無追溯期架
黎緊個d就

機場套ATC好似係用雷神

無得upgrade/出事無得搵technical support

即係成個政府啦

香港私人飛機多數用龐巴迪

點交水電媒同稅 理論上所有銀行都無 家人都唔俾wo

點為之自己研發？攞linux source code自己compile?

咁出糧比柒婆既政府應否受制裁？

呢啲嘢不嬲黨話係就係㗎啦

真係買唔到機票了 麥當勞都要拎 approval

麥當勞一早變左中資。

其實美國佬既目的就係要所有機構估估下
真仆街

香港電台既講法係咩鳩都買到，只要唔係林鄭個11人主持或者指令交易就得。即係咩鳩都用得。

咁中介同賣家咪被人二級制裁囉
邊個會take呢個risk

借推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

完全ignore人哋原文indirectly個字
繼續大內宣呃自己

勝利十一人！

借位再宣傳一下
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

我地就黎輸啦

所有紀律部隊under李家超

香港都大把空殼公司走得甩啦
轉手轉幾次，咁多人力物力查咩
呢個純粹係資態黎
話比人聽你港共以後就係要偷偷摸摸不見天日

口交部反擊：不得直接或間接與制裁「制裁11人」的主要部門進行交易

你sure係無人查定人哋唔take action
年中都唔知幾多單和解同BIS 開file
你講嗰啲重要係軍事級物品
香港啲license exception亦一早無晒
撚有賣家take risk咩

二推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

唔update應該會有 security問題？

好彩早出世 diu

咁即係制裁埋中聯辦、港澳辦仝人

唔怪得廿蚊張咁驚

Push.

如果党航唔做美國線就ok，例如春秋航空、吉祥航空呀咁

留名睇五毛話美國得把口

坐國泰 冇人知啦

香港特狗係所有政府部門的主管

都話左篤懲教大狗胡英明借槍比香港警魔殺人係有用

美國佬現在封死狗共出到術的位

去大陸可能得既 一出歐美入境個陣資料就傳左去美國啦

用乜鬼點三八 雷明登 AR15
一早就應該要用黑星 紅星 五六式步槍

係只要呢個世界上是但一間公司董事其中一個係美國人
都唔可以直接或間接同呢11個罪犯交易

用舊貨 不過記得要錫住用
用完冇得好似以前咁年年買新
上次圍攻理大 記得有人話見到佢哋啲AR15生曬銹

當時未公佈細節
俾美國公司有走梗位準備

唔係話個部門得而主管唔得咋咩？

有請小鳳姐

金融嗰part要等10月12號

中國航空咪得

換新的上去咪自動做新名單制裁對象囉

買契哥貨

係邱騰牌

Mq 9 收割者

似係你自己呃自己 而家港台都唔信啦? 變左大內宣
人地美國原文都寫明仲可以同香港政府做生意
只係唔同個11條友咋

二級制裁

唔係你肯買就得，係交易另一方肯唔肯冒險同你做生意

個11條友 ，有五個係特衰政府 管所有行政 檢控 保安 同大陸交往事宜，所有命令都係用佢地個名落，點會唔係直接/間接？要記住個解釋權唔係香港政府，係美帝身上。
你唔係五毛，就係好撚蠢

Hong Kong go to Hell
Trump說到做到

你繼續打j啦
林鄭連個FB account都未有事啦
仲同我講ban哂政府同美國有關既野?
你唔好咁天真啦 比我講出事實就嬲豬

應該係財政司司長法團？

咪即係制裁成個特區政府

正版唔得，老翻可以。

港台依家啲新聞全部要經一個中共指派嘅人先可以出街
佢變大內宣有乜咁出奇
再者錯誤理解人哋篇FAQ就係錯
話之佢係立場定蘋果

你睇過原文未
你覺得點樣可以避免transactions indirectly involved 嗰勝利十一人
得嘅
公務員事務局採購廁紙可能得嘅

你開個facebook account 同facebook有transaction 呀？
嗰個叫provision of service呀

早幾日廿蚊張喊苦喊忽出嚟講乜？
美帝唔駛真係落命令，只要令到另一方對交易有疑慮，而自我審查，造成寒蟬效應，已經夠玩，當任何機構去同香港政府做交易要左度右度時，漸漸就冇美資或有美資資金參與嘅企業同香港政府做交易。